* ''Pase a bodega'', la suspensión temporal en las tareas asignadas.
* ''Vaya al carajo'', la suspensión temporal del derecho a voto en Asambleas.
* ''Caminar por la plancha'', la suspensión temporal del derecho a voz, voto y participación en actividades del Partido.
* ''Arrojarlo a los tiburones del mercado'', la expulsión del Partido. Esta sanción será apelable y resuelta definitivamente por la Asamblea General inmediata posterior.